# translation of ftp-server.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ftp-server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-27 00:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-25 04:07+0000\n"
"Last-Translator: Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-ftp-"
"server/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.6\n"

#. Command line help text for the Xftpd module
#: src/clients/ftp-server.rb:43
msgid "Configuration of FTP server"
msgstr "設定 FTP 伺服器的組態"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:53
msgid "Display settings"
msgstr "顯示設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:59
msgid "Start-up settings"
msgstr "啟動設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:70
msgid "Enable/disable chrooting."
msgstr "啟用或停用 chrooting。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:78
msgid "Saved log messages into the log file."
msgstr "儲存紀錄訊息至紀錄檔。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:86
msgid "Umask vsftpd: <local users>:<anonymous>, pure-ftpd: <files>:<dirs>"
msgstr "權限 vsftpd: <local users>:<anonymous>, pure-ftpd: <files>:<dirs>"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:94
msgid "Enter the existing directory for anonymous users."
msgstr "為匿名使用者輸入已存在的目錄。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:102
msgid "Enter the existing directory for authenticated users (pure-ftpd only)."
msgstr "為已驗證的使用者輸入已存在的目錄 (只適用 pure-ftpd)。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:110
msgid "The port range for passive connection replies"
msgstr "被動模式連線回應的埠號範圍"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:118
msgid "The maximum idle time in minutes"
msgstr "最長閒置時間 (分)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:126
msgid "The maximum number of clients connected via IP"
msgstr "經由 IP 的最大連線客戶數"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:134 src/clients/ftp-server.rb:317
msgid "The maximum connected clients"
msgstr "最大連線客戶數"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:142
msgid ""
"The maximum data transfer rate permitted for local authenticated users (KB/s)"
msgstr "允許本地已驗證使用者的最大資料傳輸速率 (KB/s)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:150
msgid "The maximum data transfer rate permitted for anonymous clients (KB/s)"
msgstr "匿名使用者的最大資料傳輸速率 (KB/s)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:158
msgid "Access permissions"
msgstr "存取權限"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:168
msgid "Access permissions for anonymous users"
msgstr "匿名使用者存取權限"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:181
msgid ""
"Welcome message is the text to display when someone connects to the server "
"(vsftpd only)."
msgstr "歡迎訊息是當使用者連線至伺服器時所顯示的文字 (只限 vsftpd)。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:190
msgid "vsftpd supports secure connections via SSL (vsftpd only)."
msgstr "vsftpd 支援透過 SSL 的安全連線 (只限 vftpd)。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:199
msgid ""
"If enabled, this option will permit SSL v2 protocol connections (vsftpd "
"only)."
msgstr "如果啟用,此選項將會允許 SSL v2 協定連結 (只限 vsftpd)。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:208
msgid ""
"If enabled, this option will permit SSL v3 protocol connections (vsftpd "
"only)."
msgstr "如果啟用,此選項將會允許 SSL v3 協定連結 (只限 vsftpd)。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:217
msgid "vsftpd supports connections via TLS (vsftpd only)."
msgstr "vsftpd 支援經由 TLS 連線 (只限 vsftpd)。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:226
msgid ""
"Disallow downloading of files that were uploaded but not validated by a "
"local admin (pure-ftpd only)."
msgstr "不允許未經本機管理員確認的上傳檔案被下載(只限 pure-ftpd)。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:235
msgid "Security settings for SSL and TLS protocol (pure-ftpd only)"
msgstr "SSL 和 TLS 協定的安全設定 (只限 pure-ftpd)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:244
msgid "Start FTP daemon in the boot process."
msgstr "在開機程序中啟動 FTP 精靈。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:250
msgid "Start FTP daemon manually."
msgstr "手動啟動 FTP 精靈。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#. TRANSLATORS: CommandLine progress information
#: src/clients/ftp-server.rb:256 src/clients/ftp-server.rb:698
msgid "Start FTP daemon via xinetd"
msgstr "透過 xinetd 重新啟動 FTP 精靈"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:262
msgid "Start xinetd if it is not running."
msgstr "如果 xinetd 尚未執行, 則啟動它。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:268
msgid "Enable option"
msgstr "啟用選項"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:272 src/clients/ftp-server.rb:277
msgid "Disable option"
msgstr "停用選項"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:282
msgid "Directory for anonymous users"
msgstr "匿名使用者目錄"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:289
msgid "Directory for authenticated users"
msgstr "已認證使用者目錄"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:296
msgid "The minimum value for port range for passive connection replies"
msgstr "被動模式連線回應的埠號範圍的最小值"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:303
msgid "The maximum value for port range for passive connection replies"
msgstr "被動模式連線回應的埠號範圍的最大值"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:310
msgid "Maximum Idle Time (in minutes)"
msgstr "最大閒置時間 (以分為單位)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:324
msgid "The maximum data transfer rate for ftp users (KB/s)"
msgstr "ftp 使用者最大資料傳輸速率 (KB/s)"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:330
msgid "Access only for anonymous"
msgstr "只允許匿名使用者"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:336
msgid "Access only for authenticated users"
msgstr "只允許已驗證使用者"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:342
msgid "Access for anonymous and authenticated users"
msgstr "允許匿名使用者和已驗證使用者"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:348
msgid "Anonymous users can upload."
msgstr "匿名使用者能上傳。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:354
msgid "Anonymous users can create directories."
msgstr "匿名使用者能建立目錄。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:362
msgid ""
"Welcome message is the text to display when someone connects to the server."
msgstr "歡迎訊息是當使用者連線至伺服器時會顯示的文字。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:369
msgid "SSL version 2"
msgstr "SSL 版本 2"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:374
msgid "SSL version 3"
msgstr "SSL 版本 3"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/ftp-server.rb:379
msgid "Refuse connections that do not use SSL/TLS security mechanisms."
msgstr "拒絕沒有 SSL/TLS 安全機制的連線。"

#. EOF
#: src/clients/ftp-server.rb:454
msgid "Display Settings:"
msgstr "顯示設定："

#. start-up settings
#. TRANSLATORS: CommandLine header
#. TRANSLATORS: CommandLine header
#. TRANSLATORS: CommandLine header
#: src/clients/ftp-server.rb:457 src/clients/ftp-server.rb:677
#: src/clients/ftp-server.rb:686 src/clients/ftp-server.rb:695
msgid "Start-Up:"
msgstr "啟動："

#: src/clients/ftp-server.rb:459
msgid "FTP daemon is started via xinetd."
msgstr "透過 xinetd 啟動 FTP 精靈。"

#. TRANSLATORS: CommandLine informative text
#: src/clients/ftp-server.rb:463
msgid "FTP daemon is enabled in the boot process."
msgstr "已在開機程序中啟用 FTP 精靈。"

#. TRANSLATORS: CommandLine informative text
#: src/clients/ftp-server.rb:466
msgid "FTP daemon needs manual starting."
msgstr "FTP 精靈需要手動啟動。"

#. logging settings
#: src/clients/ftp-server.rb:470
msgid "Verbose Logging:"
msgstr "詳細紀錄："

#: src/clients/ftp-server.rb:472 src/clients/ftp-server.rb:481
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#. CommandLine::Print("");
#. CommandLine::Print("");
#: src/clients/ftp-server.rb:475 src/clients/ftp-server.rb:484
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#. chroot settings
#: src/clients/ftp-server.rb:479
msgid "Chroot Everyone:"
msgstr "Chroot 每個人："

#. UMASK settings
#: src/clients/ftp-server.rb:491 src/clients/ftp-server.rb:753
msgid "Umask for Anonymous: "
msgstr "匿名使用者 Umask： "

#: src/clients/ftp-server.rb:494
msgid "Umask for Anonymous:"
msgstr "匿名使用者 Umask："

#: src/clients/ftp-server.rb:495 src/clients/ftp-server.rb:503
#: src/clients/ftp-server.rb:513 src/clients/ftp-server.rb:524
#: src/clients/ftp-server.rb:532 src/clients/ftp-server.rb:541
#: src/clients/ftp-server.rb:549 src/clients/ftp-server.rb:557
#: src/clients/ftp-server.rb:565 src/clients/ftp-server.rb:573
#: src/clients/ftp-server.rb:581 src/clients/ftp-server.rb:615
msgid "Option is not set now."
msgstr "現在未設定選項。"

#. CommandLine::Print("");
#: src/clients/ftp-server.rb:498 src/clients/ftp-server.rb:502
#: src/clients/ftp-server.rb:755
msgid "Umask for Authenticated Users: "
msgstr "已驗證使用者的 Umask： "

#. CommandLine::Print("");
#. CommandLine::Print("");
#. part for pure-fptd
#: src/clients/ftp-server.rb:508 src/clients/ftp-server.rb:512
#: src/clients/ftp-server.rb:783
msgid "Umask: "
msgstr "權限 (Umask)："

#. end of if (FtpServer::vsftpd_edit)
#. authenticated and anonymous dirs
#: src/clients/ftp-server.rb:520
msgid "Authenticated dir: "
msgstr "已驗證目錄： "

#: src/clients/ftp-server.rb:528
msgid "Anonymous dir: "
msgstr "匿名使用者目錄："

#. port range
#: src/clients/ftp-server.rb:535
msgid "Port Range: "
msgstr "埠範圍： "

#: src/clients/ftp-server.rb:538 src/clients/ftp-server.rb:889
msgid " - "
msgstr " - "

#. idle time
#: src/clients/ftp-server.rb:545
msgid "Maximum Idle Time [minutes]: "
msgstr "最長閒置時間 [分]："

#. maximum clients per IP
#: src/clients/ftp-server.rb:553
msgid "Maximum Clients per IP: "
msgstr "每一個 IP 最大連線客戶數： "

#. maximum clients
#: src/clients/ftp-server.rb:561
msgid "Maximum Number of Clients: "
msgstr "最大連線客戶數量： "

#. max rate for authenticated users
#: src/clients/ftp-server.rb:569
msgid "Maximum Rate for Authenticated Users [KB/s]: "
msgstr "已驗證使用者的最大速率 [KB/s]： "

#. max rate for anonymous users
#: src/clients/ftp-server.rb:577
msgid "Maximum Rate for Anonymous Users [KB/s]: "
msgstr "匿名使用者最大速率 [KB/s]： "

#. general settings for access
#: src/clients/ftp-server.rb:585
msgid "Access Allowed for: "
msgstr "允許使用者執行的動作： "

#: src/clients/ftp-server.rb:587
msgid "Anonymous Users"
msgstr "匿名使用者"

#: src/clients/ftp-server.rb:589
msgid "Authenticated Users"
msgstr "已驗證的使用者"

#: src/clients/ftp-server.rb:591
msgid "Anonymous and Authenticated Users"
msgstr "匿名使用者和已驗證使用者"

#: src/clients/ftp-server.rb:593
msgid "Option has wrong value."
msgstr "選項有錯誤的值。"

#. access permissions for anonymous users
#: src/clients/ftp-server.rb:597
msgid "Access Permissions for Anonymous: "
msgstr "匿名使用者權限： "

#: src/clients/ftp-server.rb:599
msgid "Upload enabled; "
msgstr "啟用上傳; "

#: src/clients/ftp-server.rb:601
msgid "Upload disabled; "
msgstr "停用上傳; "

#: src/clients/ftp-server.rb:604
msgid "Create directories enabled"
msgstr "啟用建立目錄"

#: src/clients/ftp-server.rb:606
msgid "Create directories disabled"
msgstr "停用建立目錄"

#. welcome message vsftpd only
#: src/clients/ftp-server.rb:611
msgid "Welcome message: "
msgstr "歡迎訊息： "

#. CommandLine::PrintNoCR(_("Security settings: "));
#. SSL options (SSL version and TLS)
#: src/clients/ftp-server.rb:622
msgid "SSL is disabled"
msgstr "已停用 SSL"

#: src/clients/ftp-server.rb:624
msgid "SSL is enabled"
msgstr "已啟用 SSL"

#: src/clients/ftp-server.rb:628
msgid "SSL version 2 is disabled"
msgstr "已停用 SSL v2"

#: src/clients/ftp-server.rb:630
msgid "SSL version 2 is enabled"
msgstr "已啟用 SSL v2"

#: src/clients/ftp-server.rb:634
msgid "SSL version 3 is disabled"
msgstr "已停用 SSL v3"

#: src/clients/ftp-server.rb:636
msgid "SSL version 3 is enabled"
msgstr "已啟用 SSL v3"

#: src/clients/ftp-server.rb:640
msgid "TLS is disabled"
msgstr "已停用 TLS"

#: src/clients/ftp-server.rb:642
msgid "TLS is enabled"
msgstr "已啟用 TLS"

#. AntiWarez option
#: src/clients/ftp-server.rb:646
msgid "Antiwarez: "
msgstr "Antiwarez: "

#: src/clients/ftp-server.rb:648
msgid "Antiwarez enabled"
msgstr "已啟用 Antiwarez"

#: src/clients/ftp-server.rb:650
msgid "Antiwarez disabled"
msgstr "Antiwarez 已停用"

#. SSL/TLS settings
#: src/clients/ftp-server.rb:653
msgid "SSL/TLS settings: "
msgstr "SSL/TLS 設定值： "

#: src/clients/ftp-server.rb:655
msgid "SSL/TLS disabled"
msgstr "SSL/TLS 取消"

#: src/clients/ftp-server.rb:657
msgid "SSL/TLS enabled"
msgstr "SSL/TLS 已啟用"

#: src/clients/ftp-server.rb:659
msgid "Refuse connections without SSL/TLS"
msgstr "拒絕沒有 SSL/TLS 的連線"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:673
msgid "Only one parameter (atboot/manual) is allowed."
msgstr "只允許一個參數(atboot/manual)。"

#. TRANSLATORS: CommandLine progress information
#: src/clients/ftp-server.rb:680
msgid "Enabling FTP daemon in the boot process..."
msgstr "在開機程序中開啟 FTP 精靈..."

#. TRANSLATORS: CommandLine progress information
#: src/clients/ftp-server.rb:689
msgid "Removing FTP daemon from the boot process..."
msgstr "在開機程序中移除 FTP 精靈..."

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:712 src/clients/ftp-server.rb:726
msgid "Only one parameter (enable/disable) is allowed."
msgstr "只允許一個參數(enable/disable)。"

#. end of else if (options["show"]:nil!=nil
#: src/clients/ftp-server.rb:741
msgid "Umask:"
msgstr "Umask"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:745
msgid "Only one parameter (show/set_umask) is allowed."
msgstr "只允許一個參數(show/set_umask)。"

#: src/clients/ftp-server.rb:761 src/clients/ftp-server.rb:770
#: src/clients/ftp-server.rb:788
msgid "Entered umask is not valid."
msgstr "輸入的 umask 無效。"

#: src/clients/ftp-server.rb:763 src/clients/ftp-server.rb:772
msgid "Example of correct umask <local users>:<anonymous> (177:077)"
msgstr "正確的 umask 範例 <local users>:<anonymous> (177:077)"

#: src/clients/ftp-server.rb:790
msgid "Example of correct umask <files>:<dirs> (set_umask=177:077)"
msgstr "正確的 umask 範例 <files>:<dirs> (set_umask=177:077)"

#. end of if (vsftpd_edit)
#: src/clients/ftp-server.rb:803
msgid "Anonymous users:"
msgstr "匿名使用者："

#: src/clients/ftp-server.rb:809
msgid "Anonymous directory:"
msgstr "匿名使用者目錄："

#: src/clients/ftp-server.rb:814 src/clients/ftp-server.rb:844
msgid "Option is empty."
msgstr "選項是空的。"

#: src/clients/ftp-server.rb:816
msgid "Example of correct input set_anon_dir=/srv/ftp"
msgstr "正確輸入範例 set_anon_dir=/srv/ftp"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:823 src/clients/ftp-server.rb:853
#: src/clients/ftp-server.rb:935 src/clients/ftp-server.rb:1027
#: src/clients/ftp-server.rb:1100 src/clients/ftp-server.rb:1151
#: src/clients/ftp-server.rb:1241
msgid "Only one parameter is allowed."
msgstr "只允許一個參數。"

#: src/clients/ftp-server.rb:832
msgid "Authenticated users:"
msgstr "已認證使用者："

#: src/clients/ftp-server.rb:839
msgid "Authenticated directory:"
msgstr "已認證目錄："

#: src/clients/ftp-server.rb:846
msgid "Example of correct input set_authen_dir=/srv/ftp"
msgstr "正確輸入範例 set_authen_dir=/srv/ftp"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:858
msgid "Option is not supported in pure-ftpd server."
msgstr "選項不支援 pure-ftpd 伺服器。"

#: src/clients/ftp-server.rb:867
msgid "Port range:"
msgstr "埠範圍："

#: src/clients/ftp-server.rb:885
msgid "Port range for passive mode: "
msgstr "被動模式的埠範圍： "

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:894
msgid "Enter minimal port < maximal port."
msgstr "輸入最小埠號 < 最大埠號。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:899
msgid "Enter correct numbers."
msgstr "請輸入正確數字。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:904
msgid "Only two parameters are allowed."
msgstr "只允許兩個參數。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:929
msgid "Wrong value of option."
msgstr "錯誤的選項值。"

#: src/clients/ftp-server.rb:1004
msgid "Access (Anonymous/Authenticated):"
msgstr "存取 (匿名使用者/已驗證使用者)："

#: src/clients/ftp-server.rb:1008
msgid "Access allowed for: "
msgstr "允許執行的動作： "

#: src/clients/ftp-server.rb:1011
msgid "Anonymous users"
msgstr "匿名使用者"

#: src/clients/ftp-server.rb:1014
msgid "Authenticated users"
msgstr "已認證使用者"

#: src/clients/ftp-server.rb:1017
msgid "Anonymous and authenticated users"
msgstr "匿名使用者與已驗證使用者"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:1020
msgid "Unknown option."
msgstr "未知選項。"

#: src/clients/ftp-server.rb:1040
msgid "Access permission for anonymous users:"
msgstr "匿名使用者的存取權限："

#: src/clients/ftp-server.rb:1047
msgid "Upload enabled"
msgstr "啟用上傳"

#: src/clients/ftp-server.rb:1050
msgid "Upload disabled"
msgstr "停用上傳"

#: src/clients/ftp-server.rb:1052
msgid "; "
msgstr "; "

#: src/clients/ftp-server.rb:1055
msgid "Create dirs enabled"
msgstr "啟用建立目錄"

#: src/clients/ftp-server.rb:1058
msgid "Create dirs disabled"
msgstr "停用建立目錄"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:1062
msgid "Only one or two parameters are allowed."
msgstr "只允許一個或兩個參數。"

#: src/clients/ftp-server.rb:1075
msgid "Welcome Message:"
msgstr "歡迎訊息："

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:1079 src/clients/ftp-server.rb:1120
msgid "This option is allowed only in vsftpd."
msgstr "此選項只能用在 vsftpd。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:1094
msgid "Missing value of option"
msgstr "缺少選項的值"

#: src/clients/ftp-server.rb:1103
msgid "Example of correct input: welcome_message=\"Hello everybody\""
msgstr "正確輸入範例： welcome_message=\"Hello everybody\""

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:1127
msgid "This option is allowed only in pure-ftpd."
msgstr "此選項只能用在 pure-ftpd。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:1145 src/clients/ftp-server.rb:1235
msgid "Wrong option."
msgstr "錯誤的選項。"

#: src/clients/ftp-server.rb:1211
msgid "Security Settings:"
msgstr "安全性設定："

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/ftp-server.rb:1215
msgid "This option is allowed only in pure-ftp-server."
msgstr "此選項只能用在 pure-ftp-server。"

#: src/clients/ftp-server.rb:1222
msgid "SSL and TLS are enabled"
msgstr "已啟用 SSL與 TSL"

#: src/clients/ftp-server.rb:1227
msgid "SSL and TLS are disabled"
msgstr "已停用 SSL 與 TLS"

#: src/clients/ftp-server.rb:1231
msgid "Refuse connection without SSL/TLS"
msgstr "拒絕沒有 SSL/TLS 的連線"

#: src/clients/ftp-server.rb:1244
msgid "Example of correct input: SSL_TLS enable/disable/only"
msgstr "正確輸入範例： SSL_TLS enable/disable/only"

#. Checking if ftp daemons are installed
#: src/include/ftp-server/complex.rb:70
msgid "Packages for vsftpd and pure-ftpd are not available."
msgstr " vsftpd 和 pure-ftpd 套件尚未被選取"

#. end of `VBox(
#: src/include/ftp-server/complex.rb:82
msgid "No server package installed."
msgstr "沒有已安裝的伺服器套件"

#: src/include/ftp-server/complex.rb:83
msgid "Choose an FTP daemon."
msgstr "選擇一個 FTP 精靈。 "

#: src/include/ftp-server/complex.rb:84
msgid "Press Cancel to cancel FTP configuration."
msgstr "按 取消 以取消 FTP 的組態。"

#: src/include/ftp-server/complex.rb:85 src/include/ftp-server/complex.rb:196
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:315
msgid "&vsftpd"
msgstr "&vsftpd"

#: src/include/ftp-server/complex.rb:86 src/include/ftp-server/complex.rb:204
msgid "&pure-ftpd"
msgstr "&pure-ftpd"

#. result = Package::Available(daemon);
#: src/include/ftp-server/complex.rb:134
msgid "Installation failed."
msgstr "安裝失敗。"

#: src/include/ftp-server/complex.rb:146
msgid "Package for FTP is not available."
msgstr "FTP 套件無法使用。"

#: src/include/ftp-server/complex.rb:150
msgid "Package not found."
msgstr "無法找到套件。"

#. open dialog for choosing ftp daemon
#: src/include/ftp-server/complex.rb:191
msgid "Choose daemon?"
msgstr "選擇精靈 ? "

#. TRANSLATORS: popup headline
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:150
msgid "Aborting FTP Configuration"
msgstr "中止 FTP 組態"

#. TRANSLATORS: popup message
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:152
msgid "All changes will be lost. Really abort configuration?"
msgstr "所有更改將會遺失。真的要中止組態？"

#. TRANSLATORS: Radio selection
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:188
msgid "&When booting"
msgstr "開機時(&W)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:189
msgid "&Manually"
msgstr "手動(&M)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:190
msgid "Via &xinetd"
msgstr "透過 xinetd(&X)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:196
msgid "When Booting"
msgstr "開機時"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:197
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:198
msgid "Via xinetd"
msgstr "透過 xinetd"

#. Init function where are added UI hadle functions
#. Start widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for start-stop widget
#. Init function where are added UI hadle functions
#. Start widget (pure-ftpd)
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for start-stop widget
#. Function start vsftpd
#. write settings to disk...
#. Function start pure-ftpd
#. write settings to disk...
#. Init function for start-up
#.
#. init starting via xinetd and update status
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:212 src/include/ftp-server/dialogs.rb:261
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:173
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:263
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:317
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:408
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:502
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:511
msgid "FTP is running"
msgstr "FTP 正在執行"

#. UpdateInfoAboutStartingFTP ();
#. Popup::Message(_("This is not supported via xinetd now."));
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:213 src/include/ftp-server/dialogs.rb:262
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:214
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:359
msgid "FTP is not running"
msgstr "FTP 尚未執行"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:214 src/include/ftp-server/dialogs.rb:263
msgid "&Start FTP Now"
msgstr "立即啟動 FTP (&S)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:215 src/include/ftp-server/dialogs.rb:264
msgid "S&top FTP Now"
msgstr "立即停止 FTP (&T)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:224 src/include/ftp-server/dialogs.rb:273
msgid "Sa&ve Settings and Restart FTP Now"
msgstr "儲存設定並立即重新啟動 FTP (&V)"

#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:242 src/include/ftp-server/dialogs.rb:291
msgid "Start FTP Daemon Now"
msgstr "立刻啟動 FTP 精靈"

#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:244 src/include/ftp-server/dialogs.rb:293
msgid "Stop FTP Daemon Now"
msgstr "立刻停止 FTP 精靈"

#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:246 src/include/ftp-server/dialogs.rb:295
msgid "Save Settings and Restart FTP Daemon Now"
msgstr "立刻儲存設定並重新啟動 FTP 精靈"

#. Init function where are added UI hadle functions
#. Start widget radiobuttons for switching daemons
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for start-stop widget
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:310
msgid "Selected Service"
msgstr "選取的服務裝置"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:315
msgid "p&ure-ftpd"
msgstr "p&ure-ftpd"

#. -----------================= GENERAL SCREEN =============----------
#.
#. Wellcome Message for vsftpd
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:364
msgid "&Welcome message"
msgstr "歡迎訊息(&W)"

#. Chroot Everyone
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:391
msgid "&Chroot Everyone"
msgstr "Chroot 每個人(&C)"

#. Verbos Logging
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:422
msgid "&Verbose Logging"
msgstr "詳細記錄(&V)"

#. Umask (umask files:umask dirs) only pure-ftpd
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:454
msgid "&Umask (umask files:umask dirs)"
msgstr "檔案/目錄權限 (Umask) "

#. Umask for Anonynous for vsftpd
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:488
msgid "&Umask for Anonymous"
msgstr "匿名使用者 Umask (&U)"

#. Umask for Authenticated Users for vsftpd
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:519
msgid "Uma&sk for Authenticated Users"
msgstr "已驗證使用者的 Umask(&S)"

#. Ftp Directory for Anonymous Users
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:547
msgid "FTP Directory for Anon&ymous Users"
msgstr "匿名使用者的 FTP 目錄(&Y)"

#. "Browse" button for FTP Dir Anon
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:582
msgid "Brows&e"
msgstr "瀏覽(&E)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:589 src/include/ftp-server/dialogs.rb:644
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1220
msgid " "
msgstr "  "

#. Ftp Directory for Authenticated Users
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:604
msgid "&FTP Directory for Authenticated Users"
msgstr "已驗證使用者的 FTP 目錄"

#. "Browse" button for FTP Dir Local/Authenticated
#. General Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General screen
#. "Browse" button for RSA Certificate
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:637
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1213
msgid "Br&owse"
msgstr "瀏覽(&O)"

#. -----------================= PERFORMANCE SCREEN =============----------
#.
#. Max Idle Time [minutes]
#. Performance Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:663
msgid "&Max Idle Time [minutes]"
msgstr "最大閒置時間 [分](&M)"

#. Max Clients for One IP
#. Performance Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:699
msgid "Max Cli&ents for One IP"
msgstr "一個 IP 的最大連線客戶數(&E)"

#. Max Clients
#. Performance Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:732
msgid "Ma&x Clients"
msgstr "最大的連線客戶數(&X)"

#. Local Max Rate [KB/s]
#. Performance Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:765
msgid "&Local Max Rate [KB/s]"
msgstr "本地最大速率 [KB/s](&L)"

#. Anonymous Max Rate [KB/s]
#. Performance Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:798
msgid "Anonymous Max &Rate [KB/s]"
msgstr "匿名使用者最大速率 [KB/s](&R)"

#. -----------================= Authentication SCREEN =============----------
#.
#. Enable/Disable Anonymous and Local Users
#. Authentication Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:836
msgid "Enable/Disable Anonymous and Local Users"
msgstr "啟用/停用匿名使用者與本機使用者"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:842
msgid "Anonymo&us Only"
msgstr "僅匿名使用者(&U)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:843
msgid "Aut&henticated Users Only"
msgstr "僅驗證的使用者(&H)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:844
msgid "&Both"
msgstr "兩者(&B)"

#. Enable Upload
#. Authentication Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:872
msgid "&Enable Upload"
msgstr "啟用上傳(&E)"

#. Anonymous Can Upload
#. Authentication Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:903
msgid "Anon&ymous Can Upload"
msgstr "匿名使用者能上傳(&Y)"

#. Anonymous Can Create Directories
#. Authentication Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:935
msgid "Anonymou&s Can Create Directories"
msgstr "匿名使用者能建立目錄(&S)"

#. -----------================= EXPERT SETTINGS SCREEN =============----------
#.
#. Enable Pass&ive Mode
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:970
msgid "Enable Pass&ive Mode"
msgstr "啟用被動模式(&I)"

#. Min Port for Pas. Mode
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1001
msgid "&Min Port for Pas. Mode"
msgstr "被動模式最小埠號(&M)"

#. Max Port for Pas. Mode
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1033
msgid "Max P&ort for Pas. Mode"
msgstr "被動模式最大埠號(&O)"

#. Enable SSL
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#. end of `Frame ( "Passiv Mode Settings"
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1071
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1652
msgid "Enab&le SSL"
msgstr "啟用 SSL (&L)"

#. Enable SSL v2
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1097
msgid "&Enable SSL v2"
msgstr "啟用 SSL v2 (&E)"

#. Enable SSL v3
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1126
msgid "Enable SSL &v3"
msgstr "啟用 SSL v3(&V)"

#. Enable TLS
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1155
msgid "Enable &TLS"
msgstr "啟用 TLS (&T)"

#. RSA Certificate to Use for SSL Encrypted Connections
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1183
msgid "D&SA Certificate to Use for SSL-encrypted Connections"
msgstr "在 SSL 加密連線要使用的 DSA 認證(&S)"

#. Disable Downloading Unvalidated Data
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1237
msgid "Disable Downloading &Unvalidated Data"
msgstr "取消下載未經驗證的資料(&U)"

#. Security Settings
#. Expert Settings widget
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert screen
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1264
msgid "Security Settings"
msgstr "安全性設定"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1270
msgid "Disable SSL/&TLS"
msgstr "停用 SSL/TLS (&T)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1271
msgid "Accept &SSL and TLS"
msgstr "接受 SSL 與 TLS(&S)"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1272
msgid "&Refuse Connections Without SSL/TLS"
msgstr "拒絕沒有 SSL/TLS 的連線(&R)"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1320
msgid "FTP Start-up"
msgstr "啟動 FTP "

#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1322
msgid "Start-Up"
msgstr "啟動"

#. Init function where are added UI hadle functions
#. General Settings widget (vsftpd)
#. define for tabs_vsftpd necessary later in screens (CWNTree)
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General Settings widget
#. Init function where are added UI hadle functions
#. General Settings widget (pure-ftpd)
#. define for tabs_pureftpd necessary later in screens (CWNTree)
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for General Settings widget
#. Init function where are added UI hadle functions
#. Performance Settings widget
#. define for tabs_vsftpd/tabs_pureftpd necessary later in screens (CWNTree)
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Performance Settings widget
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1346
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1420
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1473
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1359
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1428
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1485
msgid "FTP Directories"
msgstr "FTP 目錄"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1384
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1446
msgid "FTP General Settings"
msgstr "FTP 一般設定"

#. TRANSLATORS: tree menu item
#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1386
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1448
msgid "General"
msgstr "一般"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1498
msgid "FTP Performance Settings"
msgstr "FTP 效能設定"

#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1500
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#. Init function where are added UI hadle functions
#. Anonymous Settings widget
#. define for tabs_vsftpd/tabs_pureftpd necessary later in screens (CWNTree)
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Anonymous Settings widget
#. Init function where are added UI hadle functions
#. Anonymous Settings widget
#. define for tabs_vsftpd/tabs_pureftpd necessary later in screens (CWNTree)
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Anonymous Settings widget
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1562
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1597
msgid "Uploading"
msgstr "上傳"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1569
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1613
msgid "FTP Anonymous Settings"
msgstr "FTP 匿名使用者設定"

#. TRANSLATORS: tree menu item
#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1571
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1615
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#. Init function where are added UI hadle functions
#. Expert Settings widget (vsftpd)
#. define for tabs_vsftpd necessary later in screens (CWNTree)
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert Settings widget
#. Init function where are added UI hadle functions
#. Expert Settings widget (pure-ftpd)
#. define for tabs_pureftpd necessary later in screens (CWNTree)
#.
#. @return [Hash{String => Object}] map for Expert Settings widget
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1638
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1712
msgid "Passive Mode"
msgstr "被動模式"

#. end of `CheckBoxFrame(`id("SSLEnable"), "Sec&urity Settings", true
#. end of `Frame ( _("Additional Settings")
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1671
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1726
msgid "SUSEfirewall Settings"
msgstr "SUSE 防火牆設定"

#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#. TRANSLATORS: part of dialog caption
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1676
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1731
msgid "FTP Expert Settings"
msgstr "FTP 專家設定"

#. TRANSLATORS: tree menu item
#. TRANSLATORS: tree menu item
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1678
#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1733
msgid "Expert Settings"
msgstr "專家設定"

#: src/include/ftp-server/dialogs.rb:1720
msgid "Additional Settings"
msgstr "其他設定"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/ftp-server/helps.rb:17
msgid ""
"<p><b><big>Initializing FTP Server Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>初始化 FTP 伺服器組態</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/ftp-server/helps.rb:21
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止起始化：</big></b><br>\n"
"按下<b>「中止」</b>，以安全地中止組態公用程式。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/ftp-server/helps.rb:25
msgid ""
"<p><b><big>Saving FTP Server Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>儲存 FTP 伺服器組態</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/ftp-server/helps.rb:29
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog informs whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存：</big></b><br>\n"
"按<b>「中止」</b>，中止儲存程序。\n"
"會出現其他的對話方塊，通知執行此動作是否安全。\n"
"</p>\n"

#. -----------================= START_UP SCREEN =============----------
#.
#. Start widget switching daemons help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:40
msgid ""
"<p><b>Selected Service</b><br>\n"
"     The frame shows which daemon is currently configured: <b>vsftpd, pure-"
"ftpd,   \n"
"     </b>. If you have installed both daemons you can switch between them.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>選擇服務 </b><br>\n"
"    此畫面顯示哪一個精靈已被設定： <b>vsftpd,  pure-ftpd \n"
"    </b>。如果你同時安裝兩個精靈,你可以在兩者間切換。\n"
"</p>\n"

#. -----------================= GENERAL SCREEN =============----------
#.
#. general welcome message help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:50
msgid ""
"<p><b>Welcome Message</b><br>\n"
"Specify the name of a file containing the\n"
"text to display when someone connects to the server.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>歡迎訊息</b><br>\n"
"指定一個檔案名稱，此檔案包含了\n"
"當使用者連上伺服器時要顯示的文字。\n"
"</p>\n"

#. general chroot  help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:57
msgid ""
"<p><b>Chroot</b><br>\n"
"When enabled, local users will be (by default) placed in a \n"
"chroot() jail in their home directory after login.\n"
"<b>Warning:</b> This option has security implications, \n"
"especially if users have upload permission\n"
"or shell access. Only enable Chroot if you know what you are doing.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>Chroot</b><br>\n"
"當啟用此選項, 使用者將會(預設)被放置在 chroot() 牢房中\n"
"登入後只能在他們的家目錄裡。\n"
"<b>警告：</b>這個選項有安全性的牽連，\n"
"尤其當使用者有上傳權限，或 shell 存取權。\n"
"只有在您確實知道您在做什麼時才啟用這個選項。\n"
"</p>\n"

#. general logging  help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:67
msgid ""
"<p><b>Verbose Logging</b><br>\n"
"When enabled, all FTP requests and responses are logged.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>詳細紀錄 </b><br>\n"
"當啟用此動作, 所有 FTP 請求與回應將會被紀錄。\n"
"</p>\n"

#. general umask  help - only pure-ftpd 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:73
msgid ""
"<p><b>Umask</b><br>\n"
"File creation mask. (umask for files):(umask for dirs). \n"
"177:077 if you feel paranoid.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>Umask</b><br>\n"
"檔案建立 mask。 (umask for files):(umask for dirs)。  \n"
"177:077 如果您想要。 \n"
"</p>\n"

#. general umask for anonymous  help - only vsftpd 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:80
msgid ""
"<p><b>Umask for Anonymous:</b><br>\n"
"The value to which the umask for file creation is set for anonymous users. \n"
"If you want to specify octal values, remember the \"0\" prefix, otherwise \n"
"the value will be treated as a base 10 integer.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>匿名使用者 Umask：</b><br>\n"
"建立檔案的 umask 值是設成為匿名使用者。 \n"
"如果您想要指定8進位數值，記得在前面加 \"0\"，否則 \n"
"此數值將被當成10進位整數處理。\n"
"</p>\n"

#. general umask for authenticated users  help - only vsftpd 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:88
msgid ""
"<p><b>Umask for Authenticated Users:</b><br>\n"
"The value to which the umask for file creation is set for authenticated "
"users. \n"
"If you want to specify octal values, remember the \"0\" prefix, otherwise \n"
"the value will be treated as a base 10 integer.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>已驗證使用者 Umask：</b><br>\n"
"建立檔案的 umask 值是設成為已驗證使用者。 \n"
"如果您想要指定8進位數值，記得在前面加 \"0\"，否則 \n"
"此數值將被當成10進位整數處理。\n"
"</p>\n"

#. general FTP dir for anonymous help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:96
msgid ""
"<p><b>FTP Directory for Anonymous Users:</b><br>\n"
"Specify a directory which is used for FTP anonymous users. \n"
"Press <b>Browse</b> to select a directory from the local filesystem.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>匿名使用者 FTP 目錄 ：</b><br>\n"
"指定哪一個目錄是給匿名使用者使用。\n"
"按 <b> 瀏覽 </b> 在本機檔案系統中選擇一個目錄。 \n"
"</p>\n"

#. general FTP dir for authenticated help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:103
msgid ""
"<p><b>FTP Directory for Authenticated Users:</b><br>\n"
"Specify a directory which is used for FTP authenticated users. \n"
"Press <b>Browse</b> to select a directory from the local filesystem.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>已驗證的使用者使用的 FTP 目錄 ：</b><br>\n"
"指定哪一個目錄是給已驗證使用者使用。\n"
"按 <b> 瀏覽 </b> 在本機檔案系統中選擇一個目錄。 \n"
"</p>\n"

#. -----------================= PERFORMANCE SCREEN =============----------
#.
#. performance  Max Idle Time  help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:113
msgid ""
"<p><b>Max Idle Time:</b><br>\n"
"The maximum time (timeout) a remote client \n"
"may wait between FTP commands.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>最大閒置時間：</b><br>\n"
"時限為遠端使用者在兩個 FTP 指令間 \n"
"所能花費的最大時間。\n"
"</p>\n"

#. performance max clients per IP  help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:120
msgid ""
"<p><b>Max Clients for One IP:</b><br>\n"
"The maximum number of clients allowed to connect\n"
"from the same source internet address. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b> 同一個 IP 最大使用者數 ：</b><br>\n"
"此選項是同一個網際網路上來源,限制最大\n"
"連線數量\n"
"</p>\n"

#. performance max clients help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:127
msgid ""
"<p><b>Max Clients:</b><br>\n"
"The maximum number of clients allowed to connect. \n"
"Any additional clients trying to connect will get an error message.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>客戶最大數目：</b><br>\n"
"這是可能連線客戶的最大數目。 \n"
"任何額外的客戶連結將得到一個錯誤訊息。\n"
"</p>\n"

#. performance local max rate help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:134
msgid ""
"<p><b>Local Max Rate:</b><br>\n"
"The maximum data transfer rate permitted for local authenticated users.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b>本機最大連線速率：</b><br>\n"
"本機已驗證使用者允許的最大資料傳輸速率。\n"
"</p>"

#. performance  anonymous max rate help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:140
msgid ""
"<p><b>Anonymous Max Rate:</b><br>\n"
"The maximum data transfer rate permitted for anonymous clients.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>匿名使用最大連線速率：</b><br>\n"
"匿名使用者允許的最大資料傳輸速率。</p>\n"

#. -----------================= Authentication SCREEN =============----------
#.
#. authentication  Enable/Disable Anonymous and Local help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:147
msgid ""
"<p><b>Enable/Disable Anonymous and Local Users</b><br>\n"
"<b>Anonymous Only</b>: If enabled, only anonymous logins are permitted.\n"
"<b>Authenticated Users Only</b>: If enabled, only authenticated users are "
"permitted.\n"
"<b>Both</b> If enabled, authenticated users and anonymous users are "
"permitted.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用/停用 匿名使用者和本機使用者</b><br>\n"
"<b>只有匿名使用者</b> ：如啟用此選項, 只有匿名使用者能允許登入。\n"
"<b>只有已驗證使用者</b> ：如啟用此選項, 只允許已驗證使用者能 使用。\n"
"<b>兩者</b>如啟用此選項,已驗證的使用者和你明使用者 皆能使用。\n"
"</p>\n"

#. authentication  Enable Upload help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:155
msgid ""
"<p><b>Enable Upload</b><br>\n"
"If enabled, FTP users can upload. To allow anonymous users \n"
"to upload, enable <b>Anonymous Can Upload</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用上傳</b><br>\n"
"如果啟用， FTP 使用者可以上傳。要允許匿名使用者\n"
"上傳，要啟用<b>匿名使用者可上傳</b> 。\n"
"</p>\n"

#. authentication Anonymous Can Upload help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:162
msgid ""
"<p><b>Anonymous Can Upload</b><br>\n"
"If enabled anonymous users will be permitted to upload.\n"
"<i>vsftpd only: </i>If you want to allow anonymous users to upload, you \n"
"need an existing directory with write permission in the home directory after "
"login.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>匿名使用者可上傳</b><br>\n"
"如果啟用，匿名使用者會被允許上傳。\n"
"<i>vsftpd only: </i>如果您想允許匿名使用者上傳，您需要\n"
"在登入後家目錄中有寫入權限的已存在目錄。\n"
"</p>\n"

#. authentication Anonymous Can Create Dirs help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:170
msgid ""
"<p><b>Anonymous Can Create Dirs</b><br>\n"
"If enabled, anonymous users can create directories.\n"
"<i>vsftpd only:</i> If you want to allow anonymous users to create "
"directories,\n"
"you need an existing directory with write permission in the home directory "
"after login.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>匿名使用者可建立目錄</b><br>\n"
"如果啟用，匿名使用者可以建立目錄。\n"
"<i>vsftpd only: </i>如果您要匿名使用者可以建立目錄，您需要\n"
"在登入後家目錄中有寫入權限的已存在目錄。</p>\n"

#. -----------================= EXPERT SETTINGS SCREEN =============----------
#.
#. expert settings Enable Passive Mode help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:181
msgid ""
"<p><b>Enable Passive Mode</b><br>\n"
"If enabled, the FTP server will allow passive mode for connections.   \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用被動模式</b><br>\n"
"如啟用，FTP 伺服器將允許被動模式連結。   \n"
"</p>\n"

#. expert settings Min Port for Pas. Mode help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:187
msgid ""
"<p><b>Min Port for Passive Mode</b><br>\n"
"Minimum value for a port range for passive connection replies.\n"
"This is used for protection by means of a firewall. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>被動模式的最小埠</b><br>\n"
"供被動連線回應所使用的埠，其範圍的最小值。\n"
"這是用來使用防火牆進行保護。 \n"
"</p>\n"

#. expert settings Max Port for Pas. Mode help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:194
msgid ""
"<p><b>Max Port for Pas. Mode</b><br>\n"
"Maximum value for a port range for passive connection replies.\n"
" This is used for protection by means of a firewall. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>被動模式的最大埠</b><br>\n"
"供被動連線回應所使用的埠，其範圍的最大值。\n"
"這是用來使用防火牆進行保護。 \n"
"</p>\n"

#. expert settings  Enable SSL help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:201
msgid ""
"<p><b>Enable SSL</b><br>\n"
"If enabled, SSL connections are allowed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用 SSL</b><br>\n"
"如啟用 ，SSL 連線將被允許。\n"
"</p>\n"

#. expert settings  Enable SSL v2 help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:207
msgid ""
"<p><b>Enable SSL v2</b><br>\n"
"If enabled, SSL version 2 connections are allowed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用 SSL v2</b><br>\n"
"如啟用 ，SSL v2 連線會被允許。\n"
"</p>\n"

#. expert settings  Enable SSL v3 help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:213
msgid ""
"<p><b>Enable SSL v3</b><br>\n"
"If enabled, SSL version 3 connections are allowed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用 SSL v3</b><br>\n"
"如啟用 ，SSL v3 連線會被允許。\n"
"</p>\n"

#. expert settings Enable TLS  help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:219
msgid ""
"<p><b>Enable TLS</b><br>\n"
"If enabled, TLS connections are allowed.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用 TLS</b><br>\n"
"如啟用 ，TLS 連線會被允許。\n"
"</p>\n"

#. expert settings RSA Certificate to Use for SSL Encrypted Connections help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:225
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<p><b>DSA Certificate to Use for SSL-encrypted Connections</b><br>\n"
#| "This option specifies the location of the DSA certificate to \n"
#| "use for SSL-encrypted connections. Select a file by pressing <b>Browse</"
#| "b>.\n"
#| "</p>\n"
msgid ""
"<p><b>RSA Certificate to Use for SSL-encrypted Connections</b><br>\n"
"This option specifies the location of the RSA certificate to \n"
"use for SSL-encrypted connections. Select a file by pressing <b>Browse</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b> DSA 認證使用於 SSL 加密連線 </b><br>\n"
"此選項指定 DSA 憑證所在的位置用於 SSL 加密連線。\n"
"您可以按下 <b>瀏覽</b> 來選擇檔案。\n"
"</p>\n"

#. expert settings Disable Downloading Unvalidated Data help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:232
msgid ""
"<p><b>Disable Downloading Unvalidated Data</b><br>\n"
"Disallow downloading of files that were uploaded \n"
"but not validated by a local admin.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>停用下載未經確認的資料</b><br>\n"
"不允許下載未經本機管理員確認的\n"
"上傳檔案。\n"
"</p>\n"

#. expert settings Security Settings help 1/1
#: src/include/ftp-server/helps.rb:239
msgid ""
"<p><b>Security Settings</b><br>\n"
"<i>Disable SSL/TLS</i> Disable SSL/TLS encryption layer.\n"
"<i>Accept SSL and TLS</i> Accept both, traditional and encrypted sessions.\n"
"<i>Refuse Connections Without SSL/TLS</i> Refuse connections that do not use "
"SSL/TLS security mechanisms, including anonymous sessions.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b>保全設定</b><br>\n"
"<i>停用 SSL/TLS</i> 停用 SSL/TLS 加密層。\n"
"<i>接受 SSL 和 TLS</i> 接受傳統和加密工作階段。\n"
"<i>拒絕沒有 SSL/TLS 的連線</i> 拒絕沒有使用 SSL/TLS 保全機制的連線，包含匿名"
"工作階段。\n"
"</p>"

#. -----------================= SUMMARY =============----------
#.
#. Summary dialog help 1/3
#: src/include/ftp-server/helps.rb:251
msgid ""
"<p><b><big>FTP Server Configuration</big></b><br>\n"
"Configure the FTP server.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>FTP 伺服器組態</big></b><br>\n"
"設定 FTP 伺服器組態。<br></p>\n"

#. Summary dialog help 2/3
#: src/include/ftp-server/helps.rb:255
msgid ""
"<p><b><big>Adding an FTP Server:</big></b><br>\n"
"Choose an FTP server from the list of detected FTP servers.\n"
"If your FTP server was not detected, use <b>Other (not detected)</b>.\n"
"Then press <b>Configure</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>新增 FTP 伺服器</big></b><br>\n"
"從偵測到的 FTP 伺服器清單中選取 FTP 伺服器。\n"
" 如果沒有偵測出您的 FTP 伺服器，請使用<b>「其他 (未偵測到者)」</b>。\n"
" 然後按<b>「設定」</b>。</p>\n"

#. Summary dialog help 3/3
#: src/include/ftp-server/helps.rb:262
msgid ""
"<p><b><big>Editing or Deleting</big></b><br>\n"
"If you press <b>Edit</b>, an additional dialog in which to change\n"
"the configuration opens.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯或刪除</big></b><br>\n"
"如果您按下<b>「編輯」</b>，就會開啟另一個對話方塊，可以在其中變更\n"
"組態。</p>\n"

#. Ovreview dialog help 1/3
#: src/include/ftp-server/helps.rb:268
msgid ""
"<p><b><big>FTP Server Configuration Overview</big></b><br>\n"
"Obtain an overview of the installed FTP servers. Additionally,\n"
"edit their configurations.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>FTP 伺服器組態綜覽</big></b><br>\n"
"取得已安裝的 FTP 伺服器的綜覽。此外，\n"
"編輯其組態。<br></p>\n"

#. Ovreview dialog help 2/3
#: src/include/ftp-server/helps.rb:274
msgid ""
"<p><b><big>Adding a FTP Server</big></b><br>\n"
"Press <b>Add</b> to configure a FTP server.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>新增 FTP 伺服器</big></b><br>\n"
"按<b>「新增」</b>設定 FTP 伺服器組態。</p>\n"

#. Ovreview dialog help 3/3
#: src/include/ftp-server/helps.rb:278
msgid ""
"<p><b><big>Editing or Deleting</big></b><br>\n"
"Choose a FTP server to change or remove.\n"
"Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> respectively.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯或刪除</big></b><br>\n"
"選擇一個要變更或移除的 FTP 伺服器。\n"
" 然後視需求按<b>「編輯」</b>或<b>「刪除」</b>。</p>\n"

#. CWMServiceStart function with no parameter returning boolean value
#. that says if the service is started.
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:84
msgid "Xinetd is not running."
msgstr "Xinetd 並未執行。"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:85
msgid "Start it now?"
msgstr "立即啟動它嗎？"

#. Valid function of "Umask (umask files:umask dirs)"
#. check value of textentry
#. only pure-ftpd
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:623
msgid "Not a valid umask."
msgstr "不是正確的 umask。"

#. Handle function of "Browse"
#. handling value in textentry of "Umask for Anonynmous Users"
#. Handle function of "Browse"
#. handling value in textentry of "Umask for Authenticated Users"
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:785
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:823
msgid "Select directory"
msgstr "選取目錄"

#. end of if (button == "EnableUpload") {
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1059
msgid "Create the \"upload\" directory in %1\n"
msgstr "建立 \"上傳\" 目錄在 %1\n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1064
msgid "and enable write access?\n"
msgstr "並啟用寫入存取？\n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1066
msgid ""
"If you want anonymous users to be able to upload,\n"
" you need to create a directory with write access.\n"
"\n"
msgstr ""
"如果您想讓匿名使用者能上傳檔案\n"
" 您必須建立有寫入權限的目錄。\n"
"\n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1073
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1094
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1120
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1143
msgid " is a home directory after the login of anonymous users."
msgstr " 是一個匿名使用者登入後的家目錄。"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1084
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1131
msgid ""
"Do you want to change permissions\n"
"for\n"
msgstr ""
"您想變更權限\n"
"為 \n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1087
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1134
msgid "Upload (allow writing)?"
msgstr "上傳(允許寫入)？"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1089
msgid ""
"To allow anonymous users to upload, you need a directory with write access.\n"
"\n"
msgstr ""
"如果您想讓匿名使用者上傳檔案，您必須有寫入權限的目錄。\n"
"\n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1108
msgid "Do you want to create a directory?\n"
msgstr "您想建立一個目錄嗎？\n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1111
msgid "Upload with write access?"
msgstr "上傳允許寫入存取？"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1113
msgid ""
"If you want to allow anonymous users to create directories,\n"
" you have to create a directory with write access.\n"
"\n"
msgstr ""
"如果您想讓匿名使用者能建立目錄，\n"
" 您必須建立有寫入權限的目錄。\n"
"\n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1136
msgid ""
"If you want anonymous users to be able to create directories,\n"
" you need a directory with write access.\n"
"\n"
msgstr ""
"如果您想讓匿名使用者能建立目錄，\n"
"您必須建立有寫入權限的目錄。\n"
"\n"

#. Handle function of "Anonymous Can Upload"
#. check permissions for upload dir
#.
#. end of if (FtpServer::pure_ftp_allowed_permissios_upload == 0)
#. Handle function of "Anonymous Can Create Directories"
#. check permissions for upload dir
#.
#. end of if (FtpServer::pure_ftp_allowed_permissios_upload == 0)
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1203
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1223
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1290
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1310
msgid "Change permissions of %1 ?\n"
msgstr "變更 %1 的權限？\n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1207
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1294
msgid ""
"If you want to allow uploads for \"anonymous\" users, \n"
"you need a directory with write access for them."
msgstr ""
"如果您想讓\"匿名使用者\"上傳檔案，\n"
"您必須一個他們有寫入權限的目錄。"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1227
msgid ""
"For anonymous connections the home directory of an anonymous user should "
"have no write access.\n"
msgstr "對匿名連線到匿名使用者的家目錄無寫入的權限。\n"

#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1314
msgid ""
"For anonymous connections the home directory of an anonymous user should "
"have no write access."
msgstr "對匿名連線到匿名使用者的家目錄應無寫入的權限。"

#. Valid function of "Max Port for Pas. Mode"
#. check values Max Port >= Min Port
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1457
msgid "Condition for ports is max port > min port."
msgstr "最大埠號碼要大於最小埠號碼。"

#. Valid function of "RSA Certificate to Use for SSL Encrypted Connections"
#. check value if user enable SSL Certificate (textentry) doesn't be empty
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1637
#, fuzzy
#| msgid "DSA certificate is missing."
msgid "RSA certificate is missing."
msgstr " DSA 認證檔案遺失。"

#. Handle function of "Browse"
#. handling value in textentry of "RSA Certificate to Use for SSL Encrypted Connections"
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1664
msgid "Select File"
msgstr "選取檔案"

#. Valid function of "Security Settings"
#. check of existing certificate
#: src/include/ftp-server/wid_functions.rb:1722
msgid ""
"The <tt>/etc/ssl/private/pure-ftpd.pem</tt> certificate for the SSL "
"connection is missing."
msgstr " SSL 連線所需認證 <tt>/etc/ssl/private/pure-ftpd.pem</tt> 遺失。"

#. 0 => anonymous only, 1 => authenticated only, 2=> both
#: src/modules/FtpServer.rb:214
msgid "Welcome message"
msgstr "歡迎訊息"

#. FtpServer read dialog caption
#: src/modules/FtpServer.rb:816
msgid "Initializing FTP Configuration"
msgstr "正在啟始化 FTP 組態"

#. Part for commandline - it is necessary choose daemon if both are installed
#: src/modules/FtpServer.rb:827
msgid "You have installed both daemons:"
msgstr "您已經安裝這些精靈："

#: src/modules/FtpServer.rb:829
msgid "Choose one of them for configuration."
msgstr "選擇其中一個進行組態。"

#: src/modules/FtpServer.rb:831
msgid "Do you want to configure vsftpd? Alternatively choose pure-ftpd."
msgstr "您想要設定 vsftpd 嗎？您也可以選擇 pure-ftpd。"

#: src/modules/FtpServer.rb:839
msgid ""
"You have installed both daemons. Therefore you have to run the configuration "
"in interactive mode."
msgstr "您已經安裝此兩個精靈, 您必須以互動方式進行設定。"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/FtpServer.rb:858
msgid "Read settings from the config file"
msgstr "從設定檔讀取設定值"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/FtpServer.rb:860
msgid "Read the previous settings"
msgstr "讀取先前的設定"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/FtpServer.rb:864
msgid "Reading the settings..."
msgstr "正在讀取設定..."

#. calling read function for reading settings form config file
#: src/modules/FtpServer.rb:874
msgid "Cannot Read Current Settings."
msgstr "無法讀取目前設定。"

#. FtpServer read dialog caption
#: src/modules/FtpServer.rb:891
msgid "Saving FTP Configuration"
msgstr "正在儲存 FTP 組態"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/FtpServer.rb:901
msgid "Write the settings to the config file"
msgstr "寫入設定值至設定檔"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/FtpServer.rb:903
msgid "Write the settings for starting daemon"
msgstr "為啟動的精靈寫入設定值"

#. Progress step 1/1
#: src/modules/FtpServer.rb:907
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. write options to the config file
#: src/modules/FtpServer.rb:917
msgid "Cannot write settings!"
msgstr "無法寫入設定！"

#. write settings for starting daemon
#: src/modules/FtpServer.rb:923
msgid "Cannot write settings for xinetd!"
msgstr "無法為 xinetd 寫入設定值！"

#. write settings for starting daemon
#: src/modules/FtpServer.rb:931
msgid "Cannot create upload directory for anonymous connections."
msgstr "無法建立為匿名連線的上傳目錄。"

#. anonymous dir
#: src/modules/FtpServer.rb:1079
msgid "<p><ul><i>FTP daemon is not configured.</i></ul></p>"
msgstr "<p><ul><i> FTP 精靈未被設定。</i></ul></p>"

#. Translators: Summary head, if nothing configured
#: src/modules/FtpServer.rb:1089
msgid "FTP daemon"
msgstr "FTP 精靈"

#. Translators: Summary head, if something configured
#: src/modules/FtpServer.rb:1094
msgid "FTP daemon %1"
msgstr "FTP 精靈 %1"

#: src/modules/FtpServer.rb:1098
msgid "These options will be configured"
msgstr "這些選項將被設定"

#~ msgid "Please choose an ftp daemon."
#~ msgstr "請選擇一個 ftp 精靈。"

#~ msgid "ftp is running"
#~ msgstr "ftp 正在執行"

#~ msgid "ftp is not running"
#~ msgstr "ftp 尚未執行"

#~ msgid "Ftp daemon is started via xinetd"
#~ msgstr "Ftp 精靈透過 xinetd 啟動"

#~ msgid "Ftp daemon is enabled in the boot process"
#~ msgstr "已在開機程序中啟用 Ftp 精靈"

#~ msgid "Ftp daemon needs manual starting"
#~ msgstr "Ftp 精靈需要手動啟動"

#~ msgid "Enabling ftp daemon in the boot process..."
#~ msgstr "在開機程序中啟用 ftp 精靈..."

#~ msgid "Removing ftp daemon from the boot process..."
#~ msgstr "在開機程序中移除 ftp 精靈..."

#~ msgid "Start ftp daemon via xinetd"
#~ msgstr "透過 xinetd 啟動 ftp 精靈"

#~ msgid "Only 1 parameter is allowed."
#~ msgstr "只允許一個參數。"

#~ msgid "Only 1 or 2 parameters are allowed."
#~ msgstr "只允許一個或兩個參數。"

#~ msgid "Configuration of ftp server"
#~ msgstr "ftp 伺服器組態"

#~ msgid "The access permissions for anonymous users"
#~ msgstr "匿名使用者的權限"

#~ msgid "Start ftp daemon in the boot process"
#~ msgstr "在開機程序中啟動 ftp 精靈"

#~ msgid "Start ftp daemon manually"
#~ msgstr "手動啟動 ftp 精靈"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Initializing FTP Server Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在啟始化 FTP 伺服器組態</big></b>\n"
#~ "<br>\n"
#~ "請稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Saving FTP Server Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在儲存 FTP 伺服器組態</big></b><br>\n"
#~ "請稍候...<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Verbose Logging</b><br>\n"
#~ "When enabled, all ftp requests and responses are logged.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b> 詳細日誌紀錄 </b><br>\n"
#~ "當啟用此動作, 所有 ftp 請求與回應將會被紀錄。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>FTP Directory for Anonymous Users:</b><br>\n"
#~ "Here you can specify a directory which is used for ftp anonymous users. \n"
#~ "By pressing <b>Browse</b> you can select a directory from the local "
#~ "filesystem.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>匿名使用者 FTP 目錄 </b><br>\n"
#~ "你可以設定哪一個目錄是給匿名使用者使用。\n"
#~ "經由 <b> 瀏覽 </b> 你能從本機檔案系統中選擇一個目錄。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>FTP Server Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Configure the ftp server here.<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>FTP 伺服器組態</big></b><br>\n"
#~ "在此設定 FTP 伺服器組態。<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Adding an FTP Server:</big></b><br>\n"
#~ "Choose an ftp server from the list of detected ftp servers.\n"
#~ "If your ftp server was not detected, use <b>Other (not detected)</b>.\n"
#~ "Then press <b>Configure</b>.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>新增 FTP 伺服器</big></b><br>\n"
#~ "從偵測到的 FTP 伺服器清單中選取 FTP 伺服器。\n"
#~ "如果沒有偵測出您的 FTP 伺服器，請使用<b>「其他 (未偵測到者)」</b>。\n"
#~ "然後按<b>「設定」</b>。</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>FTP Server Configuration Overview</big></b><br>\n"
#~ "Obtain an overview of the installed ftp servers. Additionally,\n"
#~ "edit their configurations.<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>FTP 伺服器組態綜覽</big></b><br>\n"
#~ "取得已安裝的 FTP 伺服器的綜覽。此外，\n"
#~ "編輯其組態。<br></p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Adding a FTP Server</big></b><br>\n"
#~ "Press <b>Add</b> to configure a ftp server.</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>新增 FTP 伺服器</big></b><br>\n"
#~ "按 <b>「新增」</b> 設定 FTP 伺服器組態。</p>\n"

#~ msgid "Please select directory..."
#~ msgstr "請選取目錄..."

#~ msgid "Please Select File"
#~ msgstr "請選擇檔案"
